32年手工拉麵山頭火 好唔好食架 行完海之戀驚安順手試試啦

我想試火神山拉麵

個標題

火頭山 定山頭火

把聲好尷

山頭火

有啲咁嘅野 介紹番 唔該

我都好小心 勁驚錯 係 山頭火

無靚聲王 幫幫手 頂住先啦

炸三文魚好好食

喺日本食過佢嘅拉麵，覺得香港好食啲

黃店？

同以前荃灣廣場果間有無關係？

荃灣廣場果間難食到有免費coupon 我都唔去。

又唔會難食嘅 只係未夠特別 湯正常 麵最獨特 鐘意手工粗糙嘅朋友啱晒 但如果冧彈牙麵 就唔推介 配菜正常 叉燒大 長 好滿意 糖心蛋味淋同醬汁味 可再濃啲 另外個鮫子正常 醋汁有辣油 輕輕哋可以 整體上 唔太差

炸三文魚 有架咩？ 香港分店有賣？

以前沙田嗰間都有得食，執咗
iSquare 嗰間都有
反而喺新宿嗰間冇

沙田頂樓個間
開咗咁耐未試過就執咗
但其實好唔好食
屋企人話見到個名唔知點解唔係幾想入去

好食，唔知點解會執，但唔係喺頂樓，係7樓，8樓係黑心集團嘅酒樓

睇咗條片一陣，唔想睇落去
食評個度都on撚鳩
不斷重複：幾好啊，ok啊，唔錯啊，好味嘅

有咩特別？
夠黃？
今日經過唔覺有咩特別

講得啱 如果可以形容好啲 就好啲

其實試過先知 真係冇乜特別 一般般啫